屋企人離開，我好痛苦

二十幾年一齊相處，由細照顧我到大，日日都見面傾計，相處時間仲多過同老豆老母

我真係好愛你，我好唔習慣冇咗你
你走得真係好突然。
我實在太多遺憾，好多野冇機會同你講，好多野冇機會同你一齊去完成
對唔住，我愛你
可唔可以報夢比我？ 我想同你道別

我有時要好早五點幾起身出門口，你會較鬧鐘四點幾起身之後預備埋早餐先叫醒我

每次我返到屋企，無論你響梳化做緊乜都好，都會擰轉頭望門口； 如果見到係我嘅話你會好開心，問我去咗邊度。 我好鍾意呢種有人期待自己嘅感覺。

果種痛我明
我經歷左幾次 睇化左 ........................................

🙏🏻RIP

係咪啊爺啊嫲嗰啲？喊出嚟舒服啲
旁人都幫唔到你太多
只能靠自己捱過最辛苦既呢段時間 加油

保重

你最近成日叫我帶你出去行吓，我都唔知係自己懶，定驚你感染武肺，所以都冇帶你出去行。 對唔住。

你臨出門口之前，催我去剪頭髮，我仲講啲好難聽嘅說話鬧你。 係我衰，係我唔好，對唔住。 我永遠都會愛你。

人係有靈魂㗎 佢會聽到你嘅心底話……

我都好掛住我嫲嫲

對仲在世嘅人好啲
唔好令自己有下一個遺憾

巴打加油

識行識走精精靈靈既老人家急病走係好難接受
但比起中左風/老人痴呆插晒喉係張床捱多幾年既 算係唔太辛苦咁走

樓主撐住
佢宜家一定喺你身邊睇住你
記得將你想講嘅都話係佢聽

屋企人點會同你計？佢一定明白知道你呢d只係隨口講嘅說話。
佢知道你對佢嘅愛，因為佢一樣咁愛你

清想喊就喊，但係記得好好保重身體

Rip

冷靜啲啦

佢都會愛你，包容你既無理，脾氣⋯
佢都唔想你痛苦

加油

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》